［一句講晒］近視定遠視？

兩樣都唔方便

我選擇遠視

無視

幻視

電視

透視

亞視

遠視有咩好

遠d都睇到

到你有老花就唔會咁講

Agger

利申對眼好好視力